唔講唔覺，阿記已經執左曼聯第三舊垃圾

施維施達
黑碧
米希達恩

唔好叫兵工廠
不如改名叫垃圾焚化爐

寧願執垃圾都唔執你，點睇

走啊肥絲！波台友好惡架，呢度我頂住！

舊垃圾焚化爐拎左英超冠軍先同我講野啦

係執左3舊 唔係執左第三舊

相呢

攞左好耐啦

屌
記錯名
果隊叫利物浦

個陣黑碧講撚到球王咁嫁喎

終於有人察覺
阿妓買親嘰大牌都係執人唔要嘰垃圾
山狗
奧燒
米希達恩

利迷子而家袋住一億啊

7500萬鎊 險輸一球咋
好彩執下條防線先唔洗比人大炒咋

Sbt 人地唔要既質俾你

垃圾焚化爐

咁而家山狗係咪算係垃圾都唔要

樓豬又走唔到

仲有cech

山狗肯續約嘰雲加仲唔追著佢條撚含咩

係垃圾嫌棄個球會

黑B 都垃圾 ?
D呀狗話用 千幾萬買佢 黎剷曼草 + 拎保溫盃
好撚抵架

垃圾前鋒淨係識對住垃圾龍門入波

黑碧都風光過嘅喺阿記

呢球j撚到黑碧係阿記退休都似

我韋碧克降臨

mk 計波底一定唔廢

留名定睇燈返起mk

咁講真
就算當年亨利都係比人當垃圾賣過黎架啦
不過個陣爺爺可以點石成金
而家就

人地就收你no.1 fans 同核心

5件垃圾負評

被人話曼聯系主任真係唔怪得人

1 對賽成程 壓倒性差 連椰子果年都
2 賣勁人去曼 山狗 vps
3 執最狗唔要的廢品

Mk都垃圾你冇撚野呀

mk唔打攻中擺佢係邊會打番起
雲爺爺最鍾意叫人踢邊,岩哂啦

客觀事實
係曼聯表現真係垃圾

去阿仙奴某程度 比佢曼後機會

一係佢真係廢 一係摩狗用廢人

銷售部經理就有佢份

夾義和比 黑碧 應該易過夾盧卡古 mata

Cech走果陣係因為歲月不留人姐。以上三件就agger

系。因為佢地拎到波已經可以預備防守

cech唔係曼聯架

等睇MK係爺爺手下踢到曉飛

到時雲加遂個bin c

諗起都興奮

個問題就係教練會唔會令到
球員有信心問題

獌條飛機片真心高質
我都忍唔住打J
球霸終於躝

其實mk真係好普通 唔算得上一線中場

死阿狗真係一啲骨氣都冇 抵你做六弟